民陣取消週日遊行 強調七一

岑子杰並稱，下周日將在地區打輿論戰，亦會努力籌備七一遊行；至於是否七一前都不會發起其他大型群眾運動，他說「不一定」。他並稱今日將前往投訴警察課，投訴警方上周三武力對付和平集會，亦正草擬聯署，明將聯同人權及監察警權團體，啟動監察警權運動。

民陣同警察d發言人有咩分別
唔幫抗爭者既千萬抗爭基金
血債票償

難怪16號二百萬人都唔升級
原來係留個餘地

最緊要係個籌款箱

不割席不督灰

民陣一向狗

月底出左糧先好黎遊行

又分化

分化撚係咪冇腦架

伍展邦我割既？
抗爭基金我私有化既？
血票我收既？
遊行我取消既？
三罷唔搞既？

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

全部都係分化撚錯, 一唔符合泛民利益就分化分化
難聽過屎
你地如果唔好咁自私肯幫梁天琦成個本土都分唔到你地呀

Cls

轉述民陣親口講既都分化

連登都大把人唔想行啦
罷工你覺得有幾多人仲罷緊

各有各做

政府扮哂道歉你就即刻停手, 唉。

一起底，屌你五毛分化撚
負皮比你本人

‘唔幫抗爭者既千萬抗爭基金’
抺黑都睇吓人哋fb

遊行如果得早30年共狗黨已倒台啦🙈🙈🙈

冇停
民陣岑子杰：會參與學生團體所發起嘅和平集會

老老實實今個星期再搞應該唔多人行真係留返71仲聚倒下人

今年七一係一定要谷嘅，出硬，
但週末佢唔出都有道理，
先 skip 一個星期日，
遲下星期日冇人都有個籍口，
事實上大把人唔會個個禮拜出

又分化，未聽過有623大遊行啦，何來取消。

都話各有各做，和理非有和理非做，勇武有勇武做，互補不足

政府最開心～～

一般人會覺得攰
71再遊合理

覺得無問題 唔通你仲覺得係民陣主導緊成個運動咩

民陣心諗：
又有得cap 水發大財

出面街外人好多都覺得好攰

自己睇下鄭立陳雲講緊乜啦

咁今日聽日都休息下

民陣唔發起唔代表人民hea底既啫下嘛

民陣返屋企含撚啦

鄭立唔知
雲伯有咩唔屌

係 民陣唔係真host又點 你班撚樣成日話吸納中間派乜乜柒柒 民陣就最撚吸到啦 而家又合理大家都攰？屌你老母

同意，民陣有民陣既考慮（例如過密既遊行會否令市民反感）

民陣唔搞其他人都可以有行動

利申：我自己都贊成不適宜連續三個星期日都搞遊行，好多支持者都係民運新手，未必適應到咁頻密既抗爭活動

71已經過左g20

唔需要大台

一個唔知 佢有咩唔屌
雲伯係狗但係唔該你都學下獨立思考唔好標籤同咁懶
下一位

遊行就算啦
點行都冇乜用
唔攰架咩
佢地71
我地621

垃圾

Ig文宣告急

就咁問一句個基金包唔包魚蛋革命果堆人就可以令佢地現真身

越來越讓步七一就唔撚攰既 唔好話你地同政府有私下協議

上面仲屈鳩我抹黑 泛民真係好撚自私

乜撚都話分化，宜家開是但一個post入去睇都係班應聲蟲話不分化child登仔唔識用腦

唔包
講明係今次事件既人

近排又多返陳雲fans

又同民陣都分化？？？？

人哋支持你去圍攻個陣就支持佢
人哋一唔發起第三次星期日遊行就分化就話人係狗？

冇班議員冇民陣，比班警犬撚死啦

連續3 星期真係難啊 自己攪周六搭地鐵啦

你同班廢老話人收錢遊行一鳩樣

話明各有各做，ok？

又出垃圾topic分化引戰，由佢沉啦

621 醜事傳千里，輿論救義士。

新部署，入嚟討論

發大財

又屈鳩我雲粉 泛民支持者就係咁既質素？

其實已經行咗兩個星期日，有啲人應該唔會再行，尤其是係以前都冇參加過遊行嗰啲
再加上送中暫緩咗（要撤回啊dnlm），身邊唔少中年人都覺得暫緩左就OK
本身都叫做仲有國歌法同埋明日大嶼可以叫啲人出嚟，但一個話放暑假之前都唔會二讀，後者就暫緩
所以而家再舉行星期日遊行其實只不過係向政府示弱，係呢啲背景之下好難再有2百萬人上街
咁樣政府就有藉口話暫緩咗普遍市民都接受

我屌你老母仲講咩分唔分化。
班民陣班賤人 係71先再搞
就係等G20前無左團民氣搞散個運動。仲講咩分唔分化，星期日唔想再行。
屌你 打緊仗仲講攰唔攰。

係民陣割蓆你地621班人呀

on9

由16號開始係仆街啦
200萬人連展開對話都無展到
衰撚過學界

哦，明哂

白宮聯署 解放香港 你簽左未

咁撚叻下次自己搞

自己開記招，申請不反對通知書，搵義務律師，留守

記撚住，你自己一定要叫遊行人仕衝，唔衝就屌尻佢地！

一定要佢地通頂訓街，保證你人數過二百萬！

記撚住自己做呀！咪撚籌旗添呀！

Show Blocked User - 牛三來了

Push

二百萬人一向都唔會係standard 你班撚樣為左呢個稻草人民意自綁手腳不特止仲要取消遊行 食屎啦

兄弟爬山

岑子杰：民陣有自己嘅限制 有啲嘢民間會做到同做得好過民陣 所以民陣今次會乖乖做個參與者聲援示威者

大家唔好咁容易被分化左，團結就係力量！

抗爭者基金仲包埋泛民其他行政事務

分化撚智商開始降低
好事黎

講到口臭

’Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation
呢句都吹大左，你太唔明美國一直視港台作用都係用黎做中國聯繫人點會用到liberate字眼，咪即係幫香港立國，全世界九成國家都會反對，咁黎陷侵侵於不義‘

係咁得閒不如諗下聽日有咩做啦

驟氣呀 下下爆好易散

同意

咁個基金有無幫義士
屌緊你地取消呀咪屈尻我屌你地無叫人衝呀仆街
泛民打手呢個level?

同雨傘一樣明明係解散群眾就藉口話乜鳩落區深耕細作

捐ed

聚氣連g20 都miss 埋
我剩係知一鼓作氣

正常來講係唔應該自綁手腳取消遊行
但係呢個仆街正苦最鍾意斷章取義，見到你人數少咗咪話你地接受囉

trump 係你總統?
你揸美國passport?
咩叫陷trump 不義?

咪即係縮 屌你老母g20前取消乜撚

咪撚俾人分化
講左靠自己
唔靠大台
佢地取消遊行唔係去玩
講左落區打輿論戰
大家都爬緊山

冇錯！

巴打心水清 屌好撚多打手呢度

分化五毛現哂形

嗰啲post講咗好名次，唔想騎劫
學樓主嗰句咪咁懶啦

廢閪一名

G20都唔識比粒子彈侵侵, 一陣侵侵真係借題話香港有反政府遊行, 刁帝就會話已經緩和咗, 其他只係善後, 輕鬆卸晒

又分化？
其實各有各做 又無人迫你捐錢

咁林鄭道歉又唔見你受？下下睇政府反應同藍絲點睇
你地泛民一世除左收錢無撚出息架啦

集中推有 621文宣圖嘅po
, 底下留下言叫人po 上 ig洗版
621Ig文宣告急

雨傘落區咪即係撤退囉 醒少少得唔得呀

呢個post由佢沉！唔好再推，五毛又開始出動分化，小心！

岑子杰已回應：民陣有自己嘅限制 有啲嘢民間會做到同做得好過民陣 所以民陣今次會乖乖做個參與者聲援示威者

大家呢一刻專注及團結 我地目標係黑警 林鄭 李家超 盧偉聰！

咪係 on9要勇武咪聽日出黎囉
講咁多做乜
民陣點做都唔關你地事
目標一致咪得

push

話佢掛住籌款都無腦。真係為籌款就行得越多越好啦。

記撚住自己搞

各有各做
佢地都要輿好多嘢
好似如果出嚟人少嘅話係冇意思
唔好俾啲人分化去屌民陣

有巴打唔用哥乜春
同埋義士而家比你地弱化到變左掟雞蛋玩洗潔精升級又話暴力 磚又話200萬民意 想點撚樣呀

612 無人衝 無人食彈
你估個民陣 百萬人搞到政府暫緩呀

民陣岑子杰：會參與學生團體所發起嘅和平集會

w

老實講大家覺得今次係咪真係會多人去，好多人放低左手上既野兩個星期，同埋港島區既市民係咪真係頂得順成個月都係遊行
利伸：三次都發齊夢

G20

唔升級點談判呀 你要盾唔係要折斷支矛呀

雖然情況在變壞，繼續變壞及不斷變壞，不過香港人也漸漸接近為一些問題找到答案了。

過去香港人一直誤解了馬丁路德金與甘地或曼德拉，他們誤解是，和平就是力量。這個誤解的可怕在於，他的正確，是斷章取義的。他有用，但不能認為只需要他。而香港人自 1989 年六四以來，都以為只需要他。

和平手段，就是盾牌，裝甲，
盾牌，裝甲，是為了保護劍而存在的。

當初香港人在雨傘革命中，重新發明了盾，當時被警察當成武器去指控沒收時。大家都說，盾牌是用來保護自己的。這反映香港人的想法，保護與傷害，攻擊與防禦，被視為不同、無關、甚至互斥的概念。

不對，其實警察某程度給了你真相。
防禦，就為了攻擊，攻擊也是為了防禦。
兩者是戰鬥的陰陽，但他本質還是戰鬥。
防禦是為了做出更殘暴的攻擊。
防禦是為了讓你在攻擊時能抵受更強的反擊。

盾與盔甲，不是用來保護農民的。
他是保護騎士衝鋒的。
坦克的裝甲，防彈防炸。
是為了保護戰車砲與機槍去輾壓敵人。
盾牌與裝甲，並非獨立存在，而是戰鬥系統的零件。
所以馬丁路德金會保護 malcolm x
所以曼德拉自己就是恐怖分子
所以甘地的運動背後到處都是暴力
和平只是為了支援暴力
非暴力只是一個用來迷惑敵人的欺騙
他們都是拿著獵刀收在背後
裝成友善的人
香港人卻只看表面，當成了宗教
「理性」就是知道自己在說謊
和平理性非暴力
是為了無賴，不是為了道德
那些故事都說大家贏在道德
只是勝者在粉飾自己的騙局

香港人曾經看到坦克戰勝，就以為只需要裝甲，忽略了戰車砲。或以為只需要盾牌，忽略了劍。香港人是沒砲的坦克，雙手持盾的騎士，看到盾好像有用，就打算雙手拿盾，而拋棄了劍。

而只有裝甲和盾，是否就最好防禦？也不，對方看你無攻擊力，不怕被迎擊，反擊，就接近放手攻擊壓迫你，結果你會承受更大損傷。

劍是必須的，盾是輔助。
你不能只有輔助。

戰車砲不僅殺敵，劍也不僅，他們也是阻嚇敵人靠近，做他們顧忌，增加風險的防禦武器。就像短程戰鬥機，魚雷艇。武器的牽制就會增加防禦力。

劍與盾的同時存在，戰鬥系統才完整。和平抗爭潛藏殺機，非暴力只是用來保護暴力。是否暴力，這也是戰爭的一部分。運動會是 game，game 是遊戲，遊戲是甚麼？戰爭訓練。

捉迷藏是狩獵敵人與躲藏狩獵，麻鷹捉雞仔是訓練隊形，木劍是格鬥，家家酒是後勤，下棋是大局戰略。遊戲只是不傷人的戰爭。

當香港人都明白這一點後，從六四以來三十年的課程才走向完成。

當然要學習的並不僅是如此。

讓步？讓搵步？

所有野可以一步登天，拍戲呀？

支槍唔係瞄頭都射中頭
差佬識變魔術有幾奇？

根本仲去行就算連登都好多人反對
行完少咗好名人係示弱定點

唔同意見唔緊要
但咪撚學云伯/熱狗啲戇鳩野，一同你唔同意見就係鬼

行=鳩做，揾錢，消耗民氣⋯⋯ = 鬼
唔做 = 放生政府， 縮⋯⋯= 鬼

以上不止飯民
陳浩天以及郁民系嗰班自我分裂都係咁

哩啲廢話哩幾年講過幾多次

血債你地transform左就票又各有各做呀？血就本土派，票就泛民收

一千二百萬籌款呀

你search下
民陣 義務律師 飛行模式

佢地公審其他義務律師呀

[621]人數與行動的關係

淨係記住一樣嘢
唔好為屌而屌
有啲分化根本只係為咗屌，見到都費事講

放棄左

而家識玩一定遊行搵左錢先

啲盲分化撚真係唔撚用腦架喎
第日民陣同政府妥協比人屌，你哋都可以話兄弟爬山唔好分化

最後一戰一個禮拜抽半日都頂唔順 食屎啦 G20呀仆街

分化撚屌你老母
成個政府咁撚多人未清算
先搞鳩自己友
食屎啦

冇錯

咩少人攰左唔出示弱論果班係泛民 唔好屈尻我

你講云伯
云伯6.9前都反對遊行呀
嗰龍門係邊撚度

唔再回
費事再幫你推

打你老母啦

你有咩證據個基金無幫義士啊屌你老母

咁撚叻，自己就搞個基金，自己籌700幾萬，唔撚洗靠人

請大家意志堅定
相信自己做緊既野

抗爭基金私有化呀屌老母

呢個post咁撚多point你夠薑就駁
唔好係度為屌而屌
講緊你呀

幾時都話兄弟爬山呢句嘢俾人曲解得好緊要
人哋明明做緊錯嘢，都唔俾屌，一言堂到呢

未撚打完就縮 又私有化抗爭基金 收皮啦打手

今個星期搞就比到位習種話少左人遊.。

如果想接近g20,應該上星期改做下星期先岩

一靜少少
啲分化撚就湧撚晒出嚟

我唔知你覆乜鳩 你d回覆除左表達反對但內容永遠都九唔搭八 唔撚需要你覆

你知唔知民陣公審其他義務律師

邊個係自己人呀

現實問題
再搞遊行 比你有五十萬 都會係示緊弱 比人感覺好多人都接受左政府方案

再者 好多人行左兩次都已經攰
將遊行變成習慣 大家同政府都會麻木
老人家 師奶 都要比佢地回氣

我會讚成有百花齊放既不合作運動
但遊行真係用黎拎民意基礎 其實已經到左頂峰

你唔同意，講你認為應該點同理由，咁冇問題
同你唔同意見，就上綱上線對方係共諜/鬼，就係分化撚

分化撚唔係冇腦

係當我哋無腦

正pk

而家全世界都知你地抗爭基金唔撚真係幫抗爭者飛行模式呀
仲係到拎門面野駁我 你唔係手就係蠢

講得啱

咁係咪清算既時候呀
集中火力搞鳩無恥政府先啦

諗得啦唔使做

根本分化呢隻字係泛民搞尻同路人既武器

你個仆街咪淨係識得鳩屌，日屌夜屌

咁撚叻，自己依家落去衝啦

一世都唔撚好投飯民，喺議會外衝足一世

唔衝到50歲就死全家，記撚住日日罷工，日日呀

本土派收票有咩用

宜家唔清 等到幾時。

等到71先好唔好

無鬼呀，疑神疑鬼就會無咗焦點喇。

睇返上面啲post啦
樓主完全被人屌到無還擊之力
根本冇人聽佢講嘢，全部洗腦式咁講兄弟爬山
講閪自由閪咩，連批評嘅自由都冇，而家搵埋批鬥

大家唔好只係掛住睇新聞
入來討論下

關於621後嘅行動預測及我地嘅終極目標---最後嘅大和解

伍展邦比民陣批撚到佢傻豬咁

你地飛航模式就得 伍展邦開條線聽電話就屌佢有私心
屌你地老母 仲要收千二萬抗爭基金

如果當初唔係民陣賭 大家都無第二次二百萬打飛機 佢擅長既就比佢發辦啦 唔係可以點 除非你取代到佢 唔同意咪其他不合作活動

咁大隻鬼係到，你同我講無鬼

你懵撚咗呀

原來你係弱智嘅，唔阻你

咁得閒落力屌不如樓主去籌備下週日遊行囉
人地覺得ok既自然會join
樓主你籌備我實出黎架

人死左之後果日有二百萬人你地做左乜柒呀
比你有300萬人都係贏5:0然後收工啦 當日你地泛民講明和理非非信你地 你地最後連逼政府談判都無呀仆街
廢柴

你講緊泛民？

老老實實
今個星期搞一定少好多人
到時政府又可以曲解民意

樓主食屎，呢刻嘅我熱愛民陣，無論咩嘢人講咩都改變唔到我對民陣嘅愛

邊個清算邊個先呀

我唔想分化，但係我好想去623遊行。
咁我想問可否由其他團體入紙申請623遊行？
唔係只有民陣可以申請掛？

睇唔出你地屌完對成件事有咩實質既幫助
只會幫手帶風向敵視不信任民陣
繼而搞亂成件事重點

放心我一定唔投泛民
你投開泛民架？

你班撚樣真係選舉上腦淨係識諗個票字
仲講到合情合理

老老豆豆 勇武派真係籌款方面弱勢
唔可以諗住靠人地 終有一人要自己建立金山流

要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

根本無人真係駁緊我 一句分化撚彈埋黎加個負評走人

咁取消乜撚 你話唔係同政府傾好左我都唔信

人身攻擊好威，成個社運界非泛民既都屌緊呢樣野都可以咁樣覆完就算

我唔撚信你真係會出喎
我落手落腳係連登外既地方做左幾多野你又知條春咩

泛民 選票呀 銀紙就識袋

搞個遊行就要群眾搞

你老母民陣食屎大架？

24小時都曲解緊啦 又驚共產黨誤會呀？

呢度d人cls 巴打幫手戰

泛民唔接呢個波 同勇武621唔再出黎抗爭有咩分別

信任係盲目既？有問題唔撚提出得既？你地唔撚識改善既？

重點係上面嗰句啊
搵人號召搞其他行動好過啦
下下鳩行

幾時都話，係得學生哥先有吉士
希望大家唔好淨係信民陣啲71嘅嘢
重新諗下自己出得嚟遊行係為咗咩？
621無論係邊個都可以參加，有責任參加

戰你老母
你係要屌，直接搵民陣對話
唔使係到帶風向

聽日有野餐
咁多時間屌不如準備好食物啦

20號 21號 23號你地唔撚care 因為你地愛71 驚G20本土派出到力分到你地功勞

點解唔出？ 你講到週日遊行咁重要我實出啦
既然你講到做左好多野 唔爭在做埋搞手啦 support

咪撚分化

宜家駁唔到係唔係就玩人身攻擊呀

咪撚搵台階比自己落野我就做撚足哂
而家就係要屌你地班撚樣泛民打手仆街

直接對話唔通inbox你地？
message同post tag都做過啦泛民會覆？

知你地有財有勢有打手可以講咁風涼既野

唔啱就要屌架啦
無腦唔識獨立思考先會成日係唔係都話人分化

岩先蘋果話民陣願參與621

完全係後知後覺又一例證

其實大家屌佢係因為做錯左野呀

啲人知唔知「不分化、不割席，不篤灰」

呢句野係講比泛民聽架

洗乜撚野板

講咁撚多都唔出黎做野就收皮啦

啲小學雞式 人哋唔夠勁，你唔去做嘅on9 comment開始全面進場
你話C朗廢，你自己唔去踢？
你打出嚟唔覺得自己on9嗰下好嘢
其實係人都知民陣個號召力係有，但係佢處理嘅方式真係一次又一次咁令人失望
既然係咁，再盲目相信佢哋已經無意思
希望大家621可以出到嚟，證明無民陣都一樣成到事

即係其他義士唔係抗爭者 泛民同埋泛民行政同選舉支出先係抗爭者？

屌你老母fb page 當source?
入要仲係咁share郁民野？

間接引證民陣支持者係咩質素

道德上佢地唔啱
但現實上 佢地依方面本事係勁
佢唔比錢你 你吹佢唔漲

612又唔係民陣搞
你對佢地有期望係你地問題
兄弟爬山既意義係唔好浪費時間去反對其他人既抗爭形式先
各自做實事去幫成件事

呢度班撚樣唔係傻就係泛民打手
一向都係泛民分化其他反對派

我照出

咁咪無政治道德囉屌 我吹佢唔漲咪幫佢公開

你地抗爭形式係取消遊行同取消三罷？

你講風涼話咁撚叻你出黎搞 我實去

希望聽日見到你一齊野餐

繼續吹 你google下先啦， 泛民有要求過林鄭對話 根本無人so泛民， 泛民依家唔夠議席架 政府根本唔驚無佢地支持。 你話200萬人好多咩? 林鄭都繼續無理到啊!! 香港又有唔係民選政府 人多政府就一定要聽你講架咩?? 佢擦到阿爺鞋就掂架啦

咪做分化撚啦
各有各做

人都死埋 民陣連升級都無你地覺得渣住200萬人民意當贏呀
仲好意思賴政府
人血饅頭就識食

分化撚咪即係睇唔順眼你地既人躍
知唔知雨革點收皮呀屌你老母
邊個帶人走呀

槍口對外呀

分化撚仆街

你講依啲都得唔到民心

得唔到咪一樣失撚敗
on9

發生完一件事
你無啦啦為五年前既另一單夾埋一齊籌錢
你覺得合唔合理

好多人係想幫哩一單但唔係旺角嗰一次
就算籌都應該分開籌錢

如果帶頭籌款幫反送中係冇道德
咁乜基金都冇搞既係咩

善事既野係多多益善
唔係冇做你心中應該做既係仆街

我覺得非洲飢民最抵幫
但99%本土派冇幫佢哋
所以都係仆街，咁得唔得

你既所有留言、所有post
都係非常自我中心

槍口一定對撚住你班仆街講乜柒血債票償先
最後1200萬抗爭基金只計泛民同泛民選舉及行政

咁咪繼續支持621升級行動囉
係要比人屌完一輪先出聲參與
621都未到 G20又未開始
就咁心急講到去七一同年尾區選
而家指出泛民部署有問題咪出聲 非分化

我就唔撚係民心 中間派本身都唔出力既就民心
你地泛民你分化呢方面都好撚野 有錯就改啦

唔會中你個分化撚計

你自己喺度叫囂算

你邊隻眼睇到有人話當贏啊?? 又賴咩政府 依家個事實係政府無反應 唔係賴。 係政府當條人命無到 唔係我地!

尋日已經講咗會支持

走啦
去野餐/打怪post幫手推
由得佢沉

咪係

真卑劣
自己都識講未贏
就去鬧自己人？

唔好去死

仲pk過啲藍絲

唔支持抗爭者咁你叫乜抗爭基金？
鄭立巴治奧同各大唔係泛民既kol又係自我中心？
你地泛民呢招我睇撚厭左 我反而想睇下你地改善

ps 5:0言論連道歉都無就知你地呢班老屎忽就算做幾咁仆街既野都唔會認衰

就係咁簡單

屌你成個小學雞咁講野

嗰基金寫明係幫抗爭者
Setup哩啲要簽哂法律文件同有custodian
你有證據個基金既文件有問題先講

根本樓豬自己盲撚左
係咪覺得民陣一發力就可以直接佔領立法會，推翻成個政府呀
靠自己啦

不分化，不割蓆，不篤灰，各有各做

咁你俾證據點解嗰1200萬唔係俾抗爭者啦

100%agree

喂你地林卓廷當晚上大台講贏5:0又當無講過呀？
全世界都笑緊你地200萬人竟然無爭取到任何野
你地仲沾沾自喜話要血債票償呀
你地仲信選舉
定係選舉可以鞏固你哋嘅勢力呀？

都無人話唔支持621 係有人理想主義 要個個星期都有遊行姐， 2百萬人出黎都無用，先唔講大眾會唔會對個議題嫌悶，我都唔認為單靠個個星期遊行就逼依個政府可以有咩反應

點解唔係G20當日係香港 搞場大型示威 比世界各地睇下 爭相直播

一邊走一邊支持呀？

五毛去死啦

抗爭重要
選舉都重要
多一個力量都係一個力量
叫人唔好信選舉

咩居心？

請D咁既野，毫無建樹。

要分化，都分化藍絲

講得好

成個社運圈都屌緊你地抗爭基金唔支持抗爭者呀 醒下啦仲要滲入泛民做處理文件果個先可以出聲呀？

咁你咪唔好投佢哋
遊行時講哩句主要係叫人登記選民
同埋樣樣都做，打埋選戰有咩唔啱

利申一向有本土投本土

分化post確定

唔好滑坡唔該 和理非責任就係主持和平集會 而家你地縮沙呀仆街

分化post確定x2

屌你老母又想分化 小農dna

縮返你老母個閪

啲負皮係俾你個分化仆街！

呢句野係同泛民講架

有咩證據/理由咁睇就講
‘成個社運圈屌緊’（假如係真）唔係理由

cls 咩你地 我地 我係泛民咩? 我係唔妥你個idea 林卓廷講野on9都大把人屌啦 你又唔提?
依家我無話一定要投泛民 你要投熱狗都無問題架。 我係唔明你講到好大義凜然，但實際唔明個事實係點 ff少d啦 香港人係咁勇武 就唔係等到今日咁

不如你地泛民陣營問返民陣點解長開飛行模式同埋d基金會有其他用途

起底

PK樓主開咗好撚多分化post

七一一定無撚用過G20前搞遊行

你最無撚用

終於講到出口

621一定要衝

講清楚，我只係發表個人意見，我唔屬於民陣

我唔係想講晦氣說話，但要一班被圈養開既港豬連續三個星期進行抗爭係有點強人所難 ，呢個係現實，就好似我家姐有兩個仔女要湊，佢上星期都係費盡唇舌先求到佢奶奶幫手湊令佢可以同我姐夫去遊行

你可以話呢啲係藉口，但現實就係咁

唔好扮本土派唔該血債票償我未見過有本土派唔嘔

樓主，打完飛機未啊

唔撚識寫字自己申請啊，屌你老母

講多無謂，快撚啲去申請啦，屌你

自己搞，千祈咪撚籌旗

其實你點解要靠民陣？

一向都踢九你個分化撚㗎啦

死PK

叫人唔好信選舉

送票俾建制呀 PK

你地咪就分化緊囉

即係以後無二百萬人唔搞遊行啦？

咪係

民陣唔加入又好加入又好

唔需要鬧佢
鬧就唔該鬧林鄭同爭取5大point

分化撚死全家

樓主答我一句聽日會唔會參加三罷出唔出去野餐？
無你就收收皮先

有發起過先有得取消，
有冇source民陣有發起623遊行?

有錢有勢力有打手你咪可以講風涼話囉
現形啦咩 你班本土派有訴求自己起大台囉
說好的勇武>和理非 chain原來係condom

佢會參加都唔代表佢可分化

分化撚好撚多分化方法

咪上當

我無撚講過焦土投建制 你地泛民都幾撚屈得

分化post確定 x3

我唔知，冇黨冇派
常識咁睇，依家拉咗得幾個人
揾人問吓嗰幾個有冇泛民支援就一清二楚

挪用基金錢做其他用途好撚大罪
千二萬又唔係話非常多錢
我敢賭Margaret ng+ honcc唔會咁做

唔好信選舉
咁係乜撚嘢
去死啦你同啲藍c一樣滿口歪理

我上面講左好撚多之我做既野一定係無悔無怨
相反你地就匿係捐款箱後面

民陣自己講

仲要完全無任何evidence 就話人

叫佢去死啦

咁你咪無悔到夠

關我哋撚事

咪衝出嚟柒

我覺得個部署都有合理嘅地方

而家普遍人覺得政府縮沙, 已經行咗兩個星期日, 今個星期又行人數肯定縮好多, 特別係有老有嫩嗰班, 人數一縮肯定會消咗個氣勢. 同時林鄭又有得話證明大部分市民接受道歉, 支持佢繼續做實事.
所以養精蓄銳, 落返地區係好事.

而且佢地將個波射咗去連登同民間, 叫連登同民間自發號召活動.
我覺得咁樣各有各搞咪仲好, 民陣有好多顧慮同限制, 如果今次佢地射個波嚟, 有市民加持之下又做到啲新嘅, 地區式嘅號召系統出嚟, 將來抗爭就靈活好多,

都係嗰句喇, 唔好吓吓屌咗先. 佢地唔搞又冇好似以前咁阻其他人搞, 咁咪各有各做囉.

我講過我acc係多人共用 包括泛民朋友

人身攻擊大字打手全面進場

即係你廢啦，要靠民陣

要靠其他和理非非嘅人民力量

依啲先PK
搵泛民掩護啦
俾人踢爆起底就

水平真低

source?

你地69 612唔撚使靠義士既 當我地condom呀？

大字人身攻擊就高水平？

建議由佢沉

記者會都出埋啦

分化撚無一個無辜
攻擊你咪攻擊你
分化邊個最開心？
中共最撚叻分化

快啲去自己申請啦，仲打飛機

好

依家即收聲

泛民打手全面進場

屈我五毛又屈我共產黨
泛民打手係呢個程度？

勁喎你地既邏輯

而家係適合時間屌民陣？
人地話到明支持你哋，只係佢地唔搞姐
唔搞都唔得同屌鳩人哋唔衝有乜分別
勿再分化

佢地都係咁講:

881晴朗同岑子杰，胡志偉做緊訪問

岑子杰：民陣有自己嘅限制 有啲嘢民間會做到同做得好過民陣 所以民陣今次會乖乖做個參與者聲援示威者

胡志偉：會出現於示威者同警察之間 希望示威者和平集會 並表示擔心示威者使用暴力會使民意逆轉 並令割緊席嘅官員同建制派議員有機會重新集結
863
13

你搞清楚，民陣唔搞可以由其他人發起

我唔贊成連續式遊行，但有遊行我都會出嚟行，呢個係原則問題

記者會都有source啦，冇source就收撚皮啦。

唔好上當
唔好再回佢

樓主你可以收一收皮
露哂底啦

開個第二個post啦
𠵱個俾人踢爆咗啦五毛

$0.5都收唔返

麻煩一過咗七一就清算返泛民，而家就繼續由班反分化自high先

民陣收撚皮啦屌你

講真
如果你唔係有心分化嘅話 我解釋俾你聽
有無限樣抗爭方法 民陣點做曬全部？
各有各搞有咩問題？
佢而家無阻止你搞仲要全力支持
到佢搞埋三罷、星期日遊行，你又話佢霸大台/阻人衝/搶光環/想籌錢
根本搞唔搞，你都實有位入

抗爭基金方面，佢啱啱先籌完
你expect佢即刻使曬？你又知佢唔會幫義士？
你唔信民陣都信吳靄儀啦
或者到佢真係中飽私囊你先鬧佢啦

係同所有人講

你有無經歷過雨革

6.9 香港人以1:0小勝港共，進入分組賽，漸露曙光

6.12 香港人苦戰之下打成平手，多名前鋒受傷

6.16 香港人以5.0大勝，全世界嘩然

6.20 ......呢場係熱身賽？ 觀眾要返工喎揾鬼睇咩！

唔好屈我咩到......既時候, 你又話......

你用個死人腦諗下點解全世界都屌你地血債票償、抗爭基金啦

唔信民陣都信HOCC啦

依啲嘢始終要有人做
個基金又唔屬於任何政黨
仲想點？
你只識吊柒人 正柒頭

//陳雲：泛民取消星期日的遊行，化解G20高峰會給的習近平的香港壓力，叫香港市民集中在七一遊行。我都唔知點講好。我無預料到泛民竟然在這種黃金機會同港共政府講掂數。須知道，政府如果反口，在G20危機過去之後拘捕泛民，他們就慘了。大家都見到佔中九子的下場啦！當然，現在因為佔中而坐監的不是泛民核心成員，李永達無判刑，陳淑莊也是緩刑，不必坐監。
泛民這種懦弱、愚昧和自私。幾悲哀下。//

你代表全世界 ？

抗爭唔撚洗$？
用條撚就幫到俾人告/受傷嘅人？

你地咪私有化抗爭基金囉
你地咪係義士死果日要人投票比自己囉

點解你會覺得我冇？雨革或之後既問題就係不斷分化。

不分化絕對係同所有人講。
不篤灰不割蓆就係同民陣/泛民講。
各有各做都係同所有人講。

呢排咁多5毛/真心膠出黎屌民陣唔幫621，係度分化。民陣可以自己做自己野，其他人都可以跟自己想做既做自己野，但底線就係上面4點

777個負皮

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹

不割蓆不篤灰
我哋要團結明日先有可能贏

但係會比泛民當愚民 你睇下呢個post班泛民打手點屈毛

無大台唔係仲好咩？ 點解要民陣先？
佢來左又比佢騎劫... 我唔明

我地戰友既血
講明要同政府bargain
屌你地老母一個二個話無票無錢點抗爭
你班仆街全部都無人性

人血饅頭

遊行前成班連登仔話要學法國黃背心
人地個個星期都出黎架
邊有嗌攰要休息